{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja kollane ja kuum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"V√µib-olla on vaja p√§ikeseprille, kui ma s√§ran."},{"text":"‚Üë Ma tunnen sind soojana."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu midagi, mida talust v√µib leida."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Ô∏è Teen maa valgeks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehed kukkuma panna."},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Aitan lohedel k√µrgele lennata!"}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihmahooge n√§ha mind taevas paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."},{"text":"Ô∏èÔ∏èÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen tormi ajal √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elektriv√§lk."},{"text":"Ô∏è Juhtun tihti √§ikese ajal."},{"text":"Poom! P√§rast minu n√§gemist on kuulda √§ikest."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen see heli, mida sa kuuled p√§rast v√§lkude vilkumist tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva heli."},{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust."},{"text":"- Sa kuuled mind p√§rast v√§lku."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev tuul, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Saan asju k√§tte v√µtta ja liigutada."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Oluline on sees p√ºsida, kui tulen."},{"text":"Ma v√µin kahjustada maju."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur torm ookeani kohal, kus on tugev tuul ja palju vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma p√µhjustan suuri laineid."},{"text":"Paadid p√º√ºavad mind v√§ltida."},{"text":"Mul on keerlemiskeskus."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane ning ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."},{"text":"Koorid mu naha maha, et mind √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning vahel olen mahlane, kelle sisse hammustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe √§ra."},{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu v√§rv sobib j√µuluvana √ºlikonnaga."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen hea su luudele."},{"text":"Sa v√µid mind klaasi valada."},{"text":"Mul l√§heb h√§sti teraviljaga."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§rviline veggie ja j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs J√§nku s√∂√∂b mind!"},{"text":"Olen tihti oran≈æ."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Sa v√µid mind s√º√ºa kaunas v√µi otse viinapuu otsast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen Grinchi v√§rv."},{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Minu s√∂√∂mine v√µib sind tugevaks teha."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla k√ºlm ja magus. Ma tulen paljudes maitsetes! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ideaalne suvine maius."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Olen p√§rit paljudes erinevates v√§rvitoonides."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen tera, mis popib, kui on palav, ja mind s√º√ºakse tihti kinos. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind kinos"},{"text":"Olen p√§rit maisikoopast."},{"text":"Teen s√º√ºa tehes \"popi\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen √ºmmargune, oran≈æ ja kasvan viinapuul. Inimesed nikerdavad mind Halloweeni ajal n√§kku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Leiad mind Halloweenilt"},{"text":"Olen apelsinide ja tiigrite v√§rv."},{"text":"minust tehakse Jack-O-Laternad."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen pruun toit, mis kasvab maa all. Sa v√µid minust friikartuleid teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab teha prantsuse friikartuleid."},{"text":"Kasvatan mulla all."},{"text":"Olen vormitud kerana."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen pehme, valge toit, mis on valmistatud piimast, aga ma ei ole j√§√§tis ega piim. Mind v√µib laotada pragudele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vahel kollane v√µi valge."},{"text":"Hiirtele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa v√µileivas."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}